[Eddy遊戲台] 27/3 Mass Effect Andromeda / Chroma Squad 0 0

今日2230 開

2230-00XX: Mass Effect Andromeda
00XX-01XX: Chroma Squad

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

HIHIIHIH